PROYECTO SENCILLO CON ESPECIFICACION JPA JAVAEE
===============================================

Descripción del proyecto
------------------------
Este proyecto aplica la especificación JPA para javaEE, ademas de implementar 
bootstrap para el lado del cliente; el tipo de transaccion que utilizo en esta oportunidad es  "RESOURCE_LOCAL", el servidor de aplicaciones que se utilizo fue apache tomcat 8.0.50, se realiza la administración de una tabla llamada producto, se puede exportar en excel un reporte de los productos disponibles.



